和理非升級：流動連儂站！！！

主動出擊！！！
全民助選團上身！！！
唔再被動等街坊自己睇文宣，直接同街坊面對面溝通、將文宣重點解釋清楚！

天琦講過：「在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

如何操作？

時：人流多時段（返工/放工，朝早買餸時間，lunch time，接放學時間）

地：各區連儂牆附近、人流多地點

物資：連儂牆物資leaflet版、電視/laptop/iPad、speaker ... 任何幫到大家同街坊溝通嘅材料

人：人係重點！！！最適合有耐性、鍾意同人傾計嘅和理非 預左要同意見不合嘅街坊熱烈討論

（唔係叫你撐區選參選人，當然之後臨近區選都要變陣啦）

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港人，反抗！

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10